你老母個大陸狗YouTube 廣告

有冇人好似我咁睇唔到呢個廣告之後又一路卡死係到
但我其他廣告又睇到得呢個廣告有事

有
好多時都係咁

撳個i 話出現次數太多就得 我前幾日都係咁比佢卡鳩住